點解咁高質既漫畫，《關於地球的運動》冇人講

暫時得5集，結果宜家好想快啲睇更新

故事背景簡介：故事以15世紀的歐洲作為背景，羅馬天主教以外，或者質疑上帝創世論都會被當作異端思想，不斷被處以火刑的時代。主角神童拉法爾已經預定好了要跳級上大學，而大家也都期待他去專攻當時最為重要的神學。對於最為重視合理性的拉法爾而言這是必然的選擇，只要遵循合理性世界就是易如反掌的。然而某一天，在拉法爾的身邊出現的神秘男人，他所研究的正是在異端思想中最核心的「真理」，地動說。

BTW 呢套喺前日既2021漫畫大賞攞左二獎，只僅次芙莉蓮

終於有人譯

你依家講左了

好撚難搵翻譯

係，宜家想睇既得返國王排名仲要等翻譯組

有冇link

直接上google打個名就有唔少網，只要你唔介意睇殘體字既話

就咁睇睇故事背景已經覺得唔錯
科學+挑戰權威

但是現在個理論係全宇宙的星星都會動

幾時個主角會叫哥伯尼

屌好撚好睇

唔正確唔代表冇意義

好似唔錯喎

無人講咪你講

幾時有新一話

留名比人火刑

重有冇其他高質漫畫推薦？

真理係流動嘅，隨著經驗嘅累積而改變

似第三卷
封面係個學者